好想佢死^v^

如果香港有＂國定殺戮日＂... 你會唔會殺人？

我發夢會殺清所有支那人